劉馬車：因為呢個係on9社會，所以我先會反社會

我同你地幫低俗黃屍本土派係唔同架

其實可唔可以唔好再幫條on9仔draw attention?
之前次次衰完都話會改過好好做人，
結果？咪又係一衰再衰然後話個社會唔俾機會佢又乜乜柒柒咁
依種人由此至終咪就係想嘩眾取寵⋯
都唔明點解仲要成日提依條友，
由得條垃圾係個社會自生自滅算啦

( Show Blocked User - 1歲填色比賽冠軍 )

佢不如話佢強姦女仔係對現今社會搞革命呀笨

stop making stupid people famous

咁唔關樓主事， 有時睇見呢個仆街講嘢真係忍唔住 想大家調 屌下佢

有時佢做啲嘢真係忍唔住令人哋 出嚟屌柒佢

怪物根本歪理當真理囉

不嬲都知呢個人憤世, 憤世唔緊要
照下鏡睇下自己有冇資格先啦
性騷擾女童未逐仲好意思批判世界

完封樓主條on9
日撚日Po幾次條濕鳩，冇人想知呀屌你老母